柴灣27歲姓廖男子墮樓亡

柴灣環翠邨盛翠樓，凌晨零時許，一名男子從大廈高處墮下，發出隆然巨響，倒卧在地上昏迷不醒，街坊見狀報警，救護員趕至現場，將男子送院搶救，惜終告不治，警員封鎖現場展開調查。死者27歲姓廖，相信在大廈梯間墮下，現場沒有檢獲遺書。

咁少血既

足足